停賽減至六個月，文宣方向：暴雪變相支持港獨，愛國者請即罷玩

同我輸出革命

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

13億嘅market

咁遲先嚟減，抵死啦！
根本唔應該減，係從來都唔應該有罪

兩邊唔討好

佢選擇咗，大家幫下佢